早死/無痛自殺係福氣

生命係一個痛苦，煎熬及折磨的過程

每經歷離別都折磨得痛不欲生

當然証明唔到死後係點或者會唔會更慘折磨，但都冇人証明到係比活著好定唔好，話唔定死後好正？ 就算如燈滅或消失，都比生存輕鬆。

咩生物最終都係死都係同一終點，可以提早離場其實係好事，要研究的唔係咩人道咩倫理問題，應該研究下點樣無痛而不影響人地離開。

認同 好想及早完場

你點呀？ 教結他唔開心？

人生每一個歷練都係一堂課黎
教你立身處世嘅道理

咁當然有人覺得唔值得上，想走堂，我都可以理解

同意

強烈要求安樂死合法化

睇你點睇人生
你可以咁諗
但唔可以強加喺其他人身上
反之亦都無人可以強行改變你嘅諗法

我覺得人一生中都係搵緊寄託
可能有朝有日你會遇到對你好重要嘅人或事
對你點睇人生又會有改變